В предыдущей статье (где-то потерялась) описано, как утром 17 января мы сходили в магазин. Вечером того же дня мы решили сходить в другой магазин, а заодно и прогуляться. И вот по дороге из магазина мы увидели теплицы билефельдского универа, и в нас взыграло любопытство. Вот так выглядит один столик внутри теплицы (обычно их там четыре или шесть):

![](01.jpg)

В следующей теплицы решили на мелочи не размениваться. И вместо каких-то маленьких росточков там находятся здоровенные пальмы метра по два:

![](02.jpg)

А при виде этой теплицы жена просто-таки расцвела. Дело в том, что она очень любит кактусы. Особенно её возбудил большой кактус. Когда я захотел его сфоткать, она даже подставила руку, чтобы было, с чем сравнить его размер:

![](03.jpg)

Потом мы отошли от этой теплицы и пришли к следующей. Вот так выглядит теплица издалека:

![](04.jpg)

А в следующей теплице мы увидели рассаду в маленьких горшочках. На фотке плохо видно, что в горшочках торчат ярлыки. Наверное, на них написана служебная информация. А те, кто учил теорию вероятностей и мат. статистику, поймут, для чего так много горшочков: для того, чтобы результаты экспериментов были статистически достоверными. К сожалению, сильно помешало то, что в теплицах были лампы накаливания. А их свет - мигающий, с частотой 50 герц. Поэтому на фотоснимке "идут волны".

![](05.jpg)

А вот тут мы смогли подсмотреть, как выглядит коридор внутри теплицы:

![](06.jpg)

В следующей комнате мы увидели меньшее количество растений. Но сами растения были взрослее, и у каждого был не маленький ярлычок, а целая картонка с какими-то отметками:

![](07.jpg)

Следующая комната вызвала у нас улыбку, потому что картонки были цвета нашего флага. Скорее всего, это совпадение. Но всё равно приятно :). Кроме того, на ближайших картонках можно увидеть, что на них целая таблица, похожая на календарь месяца. На фотографии не видно, но в некоторых клетках этой таблицы стоят точки. Наверное, так отмечаются дни, когда цветок поливали или удобряли.

![](08.jpg)

В общем, хорошо погуляли.